今年fifa21 5星skills 泰仔

估唔到泰仔都可以出個咁勁
出到去踢四大聯賽都唔失禮

四大聯賽吹大咗啦 條撚樣去歐洲踢第二場就分離式斷腳

你收皮啦好嗎

盤扭幾勁
好似趴係到踢波咁

又幾勁 睇片前以為又係啲唔實用扭波 去死位嗰啲
不過四大聯賽強度差好遠啦

秦國美斯

勁過巴神

pes有無呢條泰仔

叫咩名

check 緊
應該係 C.Songkrasin
J1 league team

Tony Java

猜拿帖

今年有三浦知良玩
爽死
不過速度應該好慢

踢緊 札幌岡薩多

佢得158cm高 仲矮過沙基利
點去歐洲踢呀

China貼

基奧雲高得164
咁又踢到意甲
踢波一定要講高度既咩

睇完都唔知左腳定右腳

cup cup cup

腳法技術唔懷疑
跑得唔夠快就有啲致命 睇落去對腳好密 但係推進唔多

我理性分析